[冇JJ入]沒有羞女人 只有懶女人 樣衰除外!!!

麻煩樣衰既就收收皮啦
沒有羞女人 只有懶女人 係比本身個樣普通順眼既女仔睇
樣衰係天生 冇得救